有無巴打成日激親女朋友

你舉幾個例黎聽下先

我
成日被佢發脾氣 雖然知佢實情係冇嬲只係想我氹

快啲氹返我啦bb

hi..

無